達美航空兩個月內將耗盡所有資金

西南航空都會係6個月內耗盡所有資金, 如果疫情持續12個月, 所有航空公司相信都會破產

咁入得市了

簡直就是free money

沽爆佢

果時zte都係 無人敢買

又係楠哥!

做乜係咁post依條on9

大家入去睇完恥笑完，記住dislike同report，唔係就比佢賺view count同ad fee

沽空專家黎，佢推邊隻死邊隻

楠哥又有份